（鎮入）政府玩到咁盡 唔撚洗講野

以後班廢藍有撐警活動
我地就去踩場 開拖
打到佢地唔夠膽出黎
香港人 冇撚得再退

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

請支持國難五金 ,留意佢地FB

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

然後你發現班POPO重兵駐守

on9
咁樣未仲易送頭

無差別攻擊市民
仲唔係暴徒?
所謂執法者胡亂攻擊市民
係咪合法暴徒?

唔著數
到時佢抄哂牌

無民意既打人都合法
有民意既遊行都非法
咩世界

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

人地玩到咁爛
仲洗同佢守規則
只要人多 製造到白色恐佈
我地就成功

留力斬狗唔好？

係佢地撐完警先伏擊